721打平民根本係中．聯．辦策劃！！！

係人都知何君堯係中聯辦契仔

何君堯認當選後到中聯辦 2016年09月17

7月21號中聯辦一俾人搞完

轉頭何君堯就搵黑社會去亂打人

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

推

路透社: 有聲帶證明「中聯辦」官員籲元朗村民趕走示威者

source

中聯辦勾結黑幫屠殺市民

PISH